關於四面佛問題 希望有巴打幫幫手解答

上年年頭去完大圍拜四面佛許願 但係願望仲未實現 咁我要唔要新年前去一塊還神 之後再去許多一次願。
唔該哂巴打

唔知你假膠定點，拜兩下就有咁呢個世界無窮人啦

你講左咩,就要做咩
不過未實現去還神當上供
一樣可以

On9

唔哂啦